愛得太遲

日夜做
見爸爸剛好想呻
卻霎眼看出他
多了皺紋
而他的蒼老感
是從來未覺
太內疚擔心

卜